塞唔到機場，有無可能塞爆黨鐵？

機場係春袋，宜家佢一定唔會比你入
要走又難，今日由機場行出東涌仲要諗點走
機場地理環境對我地太不利，始終市區先係我地主場

如果幾千人一齊堵塞重要黨鐵站
例如： 金鐘 尖沙咀 太子 北角
嚟個大型不合作運動 好似821靜坐元朗西鐵站咁
塞死曬大堂 月台有無得諗？
佢封左站又一樣可以達到堵塞交通呢個目標
係驚會圍捕呢個問題，但如果大家只係普通市民係大堂有咩問題？

推！認真討論點將行動升級！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

真係咁諗咩？
同埋我地唔係要嚇怕旅客

.

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！